知唔知點解起黑驚底冇用？

好簡單姐
你試諗下你養左100隻豬，佢地全部都知自己會俾人劏，但係班屠夫又冇話幾時要劏又冇要劏邊隻咁，仲要不停會有新既豬送入個圈度，如果你係隻豬，你驚唔驚？

但如果我話，每星期淨係集中火力劏5隻豬，係每個星期一公布個名單出嚟，你話係咪比上面既情況更加驚？

btw,豬豬好可愛嫁

推

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

話到明食邊隻豬，隻豬會唔會有防範call齊馬等你

都不錯
但可能可以一次多d目標

我覺得冇狗驚係因為冇人真係肯去做 不過真係好難真係下定決心做

啱呀，正正想講呢點
個屠夫唔真係郁手搞隻豬呀，豬還拖好危險㗎
香港人食豬有好多方法，隻豬肚餓既你可以幫佢叫外賣啦，提幫隻豬起身痾夜尿啦

就係冇乜組織同冇人做，如果真係做一定重防，劏豬唔一定要用豬肉刀既

我見lihkg之前都有教啲人點整合唔同豬既身高體重，不過有齊資料但冇人組織冇教學點做

18區每月之星？

其實可以有，每個星期18個，每區專應對一個

連豬好得意，點捨得

不斷洗腦話黑警唔怕起底 , 竟然真係有人信

識有做 popo 都知 , 佢地驚到瀨屎 , 唔係驚被制裁 , 係驚俾人知係 popo , 日常生活草木皆兵 , 精神緊張 , 寧願日日補喺狗局

入圍名單≠獲獎名單

係，驚就唔好出街

有d野可以更進一步既

係驚滅門炸嘩

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

冇人同意？